\addcontentsline{toc}{section}{\arabic{songnum} Sorvin ääreen \#oravanpyörä}
\beginsong{Sorvin ääreen \#oravanpyörä}[by={säv. ja san. Kalevauva},
index={}
]

% TAHTILAJI TÄHÄN:
\meter{4}{4}

% EASIER CHORDS
\transpose{-1}
% USE CAPO FOR EASIER CHORDS
\capo{1}

%********** INTRO **********
\ifchorded{}
\beginverse*
{\nolyrics
\vspace{-7mm}
|\[E&] \[B&] |\[E&] \[B&]
}
\endverse
\fi


\beginverse
Se alkais |\[B&]olla lomat lusittu, |\[F]seksihelteet ö\[E&]bauttiarallaa
|\[B&]taputel\[E&]tu. Töihin |\[F]tömps! \[E&]Tasan ei mene 
|\[B&]nallekarkit, \[E&]nimimerkillä |\[F]"kokemusta \[E&]on". Ei muutako 
|\[B&]leuka rintaan ja \[E&]kohti uusia |\[F]pettymyksiä.
\endverse

\beginchorus
Takasin |\[E&]sorvin ääre\[B&]en kello |\[F]Kaheksan reikä\[Gm]leipä.
Takasin |\[E&]sorvin ääre\[B&]en juostaan |\[F]palaveeroksesta \[Gm]palaveerok|\[E&]seen.
Meikä mandoliini, \[B&] teikä tamburiini, |\[F] painetaan sitä \[Gm]nöyrää duuni|\[E&]i.
Hashtag oravan|\[F]pyörä. Takasin |\[E&]sorvin ääre\[B&]en |\[E&] \[B&]
\endchorus


\beginverse
|\[B&] Jos tarviit saigonii, en oo lääkä|\[F]ri, mut voin vilkais\[E&]ta. Otetaanks
|\[B&]ommoo lommoo? \[E&] Ketä meges|\[F]sä? \[E&]Asiasta 
|\[B&]rasiaan, en oo \[E&]mikään kanootin |\[F]terävin Muumi, \[E&] mut elämä on 
|\[B&]huikee matka, I \[E&]love my job! |\[F]Live, Laugh, Love!
\endverse

\beginchorus
Takasin |\[E&]sorvin ääre\[B&]en kello |\[F]Kaheksan reikä\[Gm]leipä.
Takasin |\[E&]sorvin ääre\[B&]en juostaan |\[F]palaveeroksesta \[Gm]palaveerok|\[E&]seen.
Meikä mandoliini, \[B&] teikä tamburiini, |\[F] painetaan sitä \[Gm]nöyrää duuni|\[E&]i.
Hashtag oravan|\[F]pyörä. Takasin |\[E&]sorvin ääre\[B&]en |\[E&] \[B&]
\endchorus


\beginverse
Pakko saada |\[E&]massii, manitsuu \[B&]mammonaa, |\[F]fyffee, fyrkken\[Cm]dahlii,
|\[B&] ruikkarin pälle vähä muutaki ku |\[F]ylähuuli. \[Gm]
Tarttee |\[E&]hilloo, hynää, \[Gm]valuuttaa, |\[F]paaluu, peli\[Dm]merkkei.
Thoudel|\[E&]laki. \[Cm]Dängjuu veri |\[F]makkara.
\endverse

\beginchorus
Takasin |\[E&]sorvin ääre\[B&]en. Maanantai|\[F]fiilis, ei napos\[Gm]tele.
Takasin |\[E&]sorvin ääre\[B&]en. Mull on sulle vaan |\[F]kaks sanaa: \[B&]Tsempati|\[E&]aa!
Meikä mandoliini, \[B&] teikä tamburiini, |\[F] painetaan sitä \[Gm]nöyrää duuni|\[E&]i.
Hashtag oravan|\[F]pyörä. Takasin |\[E&]sorvin ääre\[B&]en
(mmm, |\[E&]jaksaa jaksaa) \[B&]  Takasin |\[E&]sorvin ääre\[B&]en
|\[E&] \[B&]
\endchorus


\endsong
